屋企舊書求收留

睇下有無連燈仔咁啱入嚟睇到呢個post
有少少舊書執屋執出嚟睇下有無人收留
不過都係2015或之前，cut咗嘅位要自己留意

NSS Biology Intensive Notes and Exercise Book 1 and 2 and 3
Radian Mechanics and Medical Physics
雅集新高中通識(除咗全球化全部有) 但呢個只係適合睇概念
Mathematics In Action 6B (Revision Book嚟，比較適合retake巴絲)
Joint Us Chem and Maths 2014
Bio Success Key (Genetics Evolution/ Health and diseases)
Joint Us Maths Mock (太深，唔使太認真)
Cliff Yeung 以題說理
Bio 9星期 5**

請tg

睇下有無連燈仔咁啱入嚟睇到呢個post
有少少舊書執屋執出嚟睇下有無人收留
不過都係2015或之前，cut咗嘅位要自己留意

Radian Mechanics
雅集新高中通識(除咗全球化全部有) 但呢個只係適合睇概念
Mathematics In Action 6B (Revision Book嚟，比較適合retake巴絲)
Joint Us Chem and Maths 2014
Bio 9星期 5**